劇場版，大長篇，OVA究竟有乜分別？

劇場版咪入劇院先有得睇囉
大多數故事都係個幾兩個鐘先完嘅劇本
或者好似銀魂咁，將本身做過嘅劇情再重製放係電影度播多次
都係叫劇場版

普遍黎講長篇咪用多過6-8集先可以解決到事件
就叫長篇
而大長篇真係長到on99咁囉，詳情見one piece果D大長篇

ova就係
自己wiki下啦